有拍拖上交友app識人係咩意思？

起ig follow左d女仔， 佢地有拍拖都幾sweet， 但起交友app又見到佢， 點解會咁？ 有冇人都係咁？ 可唔可以講下原因？

另外， 有啲女仔講到明係有男朋友， 但又上app度搵男仔傾， 原來係想講拍拖唔開心， 但又唔係要分手， 要個男仔做樹窿， 會唔會太自私？

雞一隻

食唔飽囉

一定要有特別意思先可以做？

搵水泡 騎牛囉 西痕 想搵多100條撚插

百貨應百客 男既都有啦

有個可能性係俾人偷相

連登一致認為臭雞

有無拍拖都唔係重點
成撚日話識fd識fd
然後男朋友又fd搭fd
到底女仔係想有幾多fd?
返學無人? 得自己一個讀定點?
定想成個香港都比識晒
定係aim緊啲咩 係我唔知?